del post

無聊起下藍絲底

出左個小朋友樣覺得過左火，想del一del

求連仔幫手

push

下次記得諗清楚先好開post

婦人之仁

我唔知你係夜晚訓撚懵咗定點 你今鋪做嘅嘢真係好撚濕鳩

夜晚訓撚懵左

不過最大獲係發現連登一堆人支持你
我宜家好擔心我班屋企藍自己黃同小黃狗friend

有d花生友黎既

希望你係個post澄清翻手足係黃同埋正正經經道歉
見個仔ac係黑icon同喪post文宣
佢個fb係會睇到燥但手足真係無辜同自己人黎

連登咩人都有，唔好刻意澄清黃藍
如果真係黃嘅
樓主個post又出哂樣
驚比有心人拎嚟攻擊

都係del左post先算，連仔唔理我，係咪要post bam圖

你啱一時諗唔到我都有錯

Del左la唔駛擔心

今次放過你
但你要知依家唔係割蓆嘅時候 雖然一直都唔係
幫對家搵料做乜

其實應該係佢fb串下佢就算
我恐懼，我誤判，我行山